★骨灰龕新條例：骨灰龕位價近月爆升20%

新界區一個龕場其中一個正面牆偏正中位置的龕位，兩年前一手售約50萬港元，之後一直未有先人上位，到年初有人放盤，至上月以逾60萬港元成交轉手，同一龕場另一個單人位上月放盤價近70萬港元，持有人本月叫價已升至80萬港元。

由於龕場申領牌照期間或會停售龕位，屆時市場或現一段頗長時間真空期，令龕位炒風近月先吹起。

別以為自殺就可解決問題，一日在香港，陰陽都要受

生於香港做窮撚，可能是前世罪孽

腦魔有冇人幫你執骨

冇

香港下一代好多都冇人執

瞓M記可能有

咁都有得炒 香港人真係垃圾

死咗買龕位再供廿年

掉落海咪得囉

華人賤種專發死人財

咩都有得炒

垃圾徵費

海上撒灰一定平過買位 不過呢個幾反傳統 冇咩人接受到 撒灰火園都有排你地排阿

有得炒

共產黨都唔會la

其實海上撒灰有好嚴重既環境問題

陽宅炒咁高
陰宅應該會追落後